係咪騙案？急！

w company
話做marketing
翻2-7
幫遵理
去中染大廈12樓見工
有無人一樣？

推

push

有可能係見agent

有無人見過？？

好似聽過呢間嘢
中染無乜嘢丫